[車手入] 今日全靠中產車手出場 在此講聲多謝

表揚一：全靠車手排現金收費，塞爆青馬大橋塞左粒幾兩粒鍾。
表揚二：東涌至機場果段路，有好幾個位都係全靠車手幫助先塞到本來經過果時，勁感動，想親口同車手講聲多聲。但我怕羞，無咁做到下次一定講
表揚三：收隊走人果陣，大量車手係青馬收費站接放學人性光輝

大家表揚下今日幫過手既車手，辛苦曬！

香港人 加油！
一直盡在不言中

推

推！

多謝大家

respect

push

真係港版鄧宼克

多謝大家揸架老婆出黎冒險

今晚好多義載 多謝你地

行到腳就斷有爸媽車多謝你地

勝在有香港人！

好感動！

P牌推
感謝車手

多謝義載

好波，睇直播大量校巴清人，好感動！

多謝

辛苦曬

好奇一問廁所位點搞

出年二月先考

多謝所有幫手嘅人

見到好多校巴

多謝你地

我為身為香港人感到自豪 加油香港人

唔好意思借個位宣傳吓
唔少中學生淨係知聽日中大有集會
但係唔知中環都有！！！

跪求大家幫手推幫手畀你啲中學生朋友同師弟妹知道吖
好人一世平安
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
Fight for FREEDOM
Stand with HONG KONG
中學生加油
香港人加油

多謝校巴司機！

我哋大家 在獅子山下相遇上
感謝車手

車手真係好重要 十架車已經好有影響力

感激各義載爸媽

多謝
仔女有幸搭車
真係好感激

東涌迴旋處果到，好感動

Tui

接放學既家長真係好令人鼓舞 我愛你地

係..見到都勁感動

靠左線 草叢解決

Really Thanks
多謝你地支持，盡在不言中
提高左不少士氣

多謝！

資產階級都要革命！

好多家長

多謝大家幫忙 一人一步

多謝車手

真係好多謝你地
好多和理非第一次咁驚

其實今日係狗成功,玩9我地,行到腳斷,係站口,碼頭等大家,而家酒店仲報埋警,有手足被困,地理完全輸哂,大家唔好自我感覺良好

感激

多謝各位車手好人一世平安

推，多謝中產車手！！

真係要多謝各位車手

好人一世平安

各自爬山！！

中國違反 + 廢除《中英聯合聲明》

人性光輝！

多謝校車隊！

遊行示威集會抗爭必備
彩虹便服<2秒變裝>黑色雨褸

出門口搭車著彩虹便服、黑雨褸放背囊>
去到現場，發夢前笠黑雨䄛>
散場/逃生時除雨䄛變返彩虹便服走人

同時反對黑警無差別攻擊路人

愛你地

唔使多聲
利申入完機場即刻出車

仆街閪手hi錯負皮自隊一打
多謝咁多位家長，東涌冇巴士地鐵真係會好驚

我代其他人同你細細聲講聲 多謝

Thank you

多謝爸爸媽媽

推
睇live 聽到見到好感動
全部愛香港既香港人一世平安

好多謝咁多位爸爸媽媽接放學
真係好多謝

琴晚老婆比人搞完
唔搞返佢地轉頭點得

多謝今日嘅司機爸爸

Push

多謝，今日我見好多部靚車都比人停左

香港車手 ，戲名已諗好

香港人！加油！一定要爭取到雙普選！

香港人好團結

無敵
今日春袋戰真正功臣
利申：測試員

其實每次都有好多好多義載

但成日都吉車回，唔該大家多啲用校巴

我知大家都怕係假狗，但真係好多校巴係戰地附近等大家

多謝所有車手

感謝無私付出

真係好多謝你地，你地比左希望我地

今日呢戰真係MVP 多謝唒

多謝車我地嘅司機哥哥

推！多謝！

見到有架Nissan右後撞到爛晒

煲底見

推 今日其中一大義士

呢幾個鐘真係真正交通壓力測試
當黨鐵比人爆站停駛，馬路又有千零人行緊

利申：係巴士企左4個鐘都未到欣澳覺得好開心

香港人加油

本身正想開po講點解無人讚校巴司機

好多謝係青馬車我走，落車抱住我邊喊邊講對唔住既家長

其實你地已經做左好多做得好好，多謝你地

大行動

多謝！
多謝！
多謝！

up

Thanks so much!!!!!

多謝各位！！！
辛苦了

已過5700+正評，急需巴絲打整新文宣！
《連 登 公 投》 最 後 覺 醒 機 會

校巴司機好野

多謝手足

支持

多謝提醒 夠鐘訓啦 我諗你聽朝仲要返工

多謝校巴
果種感激真係言語表達唔到出黎

推推推

多謝你地！！！

無錯，今日真係車手係ＭＶＰ

如果無車手慢駛保護撤退，狗車一早推左上黎

如果無車手義載，撤退仍然進行

願今日有出過力既一眾車手

一生平安！！

車手 ＭＶＰ

Respect

感謝各位車手

香港中產

推
未搭過都多謝你地！

多謝車手
多謝出機場既人
大家team work 真係好好
香港人加油！

多謝曬

第一次坐校巴
感激

感謝！！！

多謝你地好感動

多謝校巴 不求回報真係好令人感動

最尾一句,我見到好多手足,冇警戒心,有街坊行埋黎傾計,乜7都講哂俾人聽,好似幫人起自己底咁,要有警戒心,唔好自我感覺良好

多謝車手大佬大姐

岩先立場影到仲有家長車係收費站接放學

成8個鐘冇去過

好人一生平安，黑狗落地獄永世冇得輪迴

中產有時唔方便直接出手，唯有用其他辦法support /出錢/出力

以為得我一個忍左咁耐

紅車車手我愛你

多謝哂

好彩冇飲水

今日喺收費亭入機場
有班阿叔好撚堅持完全拉手掣停晒我好欣賞

我係香港人啊

我愛香港人

行左幾個鐘有車坐個下真係

今日有兩位靚女接我放學
好感動 辛苦你們了
我無咩還到你
多謝

其實你地平安走到就好足夠
唔洗講多謝，大家今日都有付出

好感動
我係香港人呀hi

大西北有校巴車
好感動

we connected !!

對面有行車線有幾次狗車經過，
唔止後面有狗車。
只能夠講今次係被放走，
但無車手真係行到斷腳。

pish

《中英聯合聲明》已失效
中國繼承大清

睇片真係見到好塞

開學啦！！！好興奮！！

[第一集] 警察：我個仔比人打

其實上車時. 有冇CHECK 車牌先上車?

多謝車手
無車手幫手 我地可能而家仲行緊出市區

今日見到好多貼左P牌

多謝
揸volvo嘅家長如果睇到呢個comment, i owe you

多謝今日各位車手

車手絕對係今日既mvp

Soon the fame of his name
Spread like wild fire all over the land
With a price on his head
People still gave him bread
And they gave him a hand
For they knew he was right
And his fight was their fight

香港依家個情景越嚟越似呢首歌了

我忍到返屋企先呵

（請聯署，請廣傳）
要求白宮制裁港府及黑警於831向市民發動恐怖襲擊

簽名後，請留意e-mail 及回覆，方為有效！

Thx

目測過百架車喺車馬收費廣場接仔女放學
如果唔係仔女就會徒步行青馬大橋
向所有父母致敬

多謝有位先生

一定要

辛苦哂

表揚三,堅救命

辛苦哂
無車手既話，班義士就會被困孤島走唔到
好多謝你地

好撚多車無油跪低左

我都嚇撚死
半缸油燒剩一格
好彩頂到出青衣

佢地油錢路錢好甘

香港人
加油！

行下停下，好撚食油

照舊攝車爬頭，去到龍頭。
聽到尾排有個話走唔到最多開打，背水一戰.
仲話爭取時間畀前排走先.

我真係好怕最後見到嘅係班狗又發癲暴打你地...
慶幸收費廣場有不少私家車司機就算係對面線都出手義載.

撐落去，不被捕！

Thanks!

辛苦了

多謝車手
祝佢生意興隆
身體健康
家庭和睦

有朋友有義載
佢表示塞咗兩個鐘
佢都忍尿忍咗兩個鐘

不過都好多謝佢

今晚係我見過最團結既一晚 大長征再有全港隊友支持

岩岩係東涌兜左幾個圈 confirm哂冇人先走 慢慢塞番出去

多謝咁多位家長

收費站真係感動行咗幾個鐘

多謝大家幫手車番長征嘅手足

多謝空姐男朋友
我地兩個平安無事
多謝你

有愛呀

記得入左油先

講早少少
下晝搭巴士入機場嗰陣都好多靚仔靚女揸車出黎遊花園
隔住個玻璃好想講句多謝

多謝所有校巴司機

唔駛擔心，去得救人唔計呢d 錢,
反而驚事後俾狗咬

感激不盡

721
811
831

感謝

仲有一半多少少 開始驚

大大力多謝今日出過力既所有手足！！！

多謝每一位

希望持續呢份善心

多謝咁多位義載司機

今日行到中段有位司機放物資，大家同佢講多謝，然後佢喊得好緊要，各位手足就上前互相擁抱，當下真係百感交集。

一路行，大家一路講笑轉個彎就到轉個彎就到。其實真係哭笑不得，因為永遠唔知盡頭喺邊。行到最尾見到成條路都係家長車，真係想喊到爆。多謝你地！

利申，夢入面。

今日睇live都睇到眼濕濕

第一次接放學，仔女都好似怕麻煩到家長，接左去荃鐵就諗住入去接多轉，放低左仔女先醒起黨鐵唔安全，荃灣又有bad record，心掛掛左成晚，第二轉塞到入去比人搶走晒d仔女希望兩男兩女平安歸家

你錯喇

仲有過百架車喺欣澳等掉頭

塞成個鐘

麻煩有twitter嘅可以hashtag埋Dunkirk外國人好impress呢件事
真正嘅人性光輝

721831

Thanksssd

多謝晒 一位阿叔 話自己有細路都義車我地

屌撳錯正皮

真係好謝家長，係好徬徨冇車走果時有校巴接放學

今日車手們MVP!
我愛你地

多謝家長接送 好人一生平安
頭先送我番屋企果個家長想講你好靚仔但我見到你架車有個小新同小葵既figure我諗這些機會不是我的

感謝車手們

利申唔係分化但黑警有咩做唔出
好驚其中一個係伏上左賊車
可以點預防

今日接放學既真係好想好想講聲多謝
同之前接放學唔同
由東涌山去條路好塞 2粒鐘有多
真係好感動！

真
多謝各位車手
大家平日都要做多啲運動啦

多謝家長

辛苦你地就真

I love you

少你一個鐘

搭巴士入機場時見到有架白色跑車扮壞霸左2條線

唔好推， 有mon post狗， 唔好累到車手

成隊校巴車隊曬馬咁
型到

多謝 !

可能人地真係壞呢

感謝！

今日同幾位手足慢車俾人影左大頭

黃色toyota

班狗不斷進化， 斷左黨鐵， 下次佢地呀頭會向校車方向唸

要用捉棋思維唸行完一步 對家下一步行咩 低調d

唔需要講多謝，係我地多謝你地付出咁多就真

多謝小朋友 多謝家長

P牌幫推
多謝你地

好人一生平安 香港人加油

多謝晒

今日青馬見到D爸媽車 真係好感動

琴晚旺角警署外都有好多車手經過響安支持 掩蓋左黑社會喇叭把聲 仲要防暴同速龍殺到 有好多七人車泊左係到接仔女

萬分感激

愛車手

多謝車手！

P牌一推，大家都各自出到力

香港人加油！

無地鐵、無巴士，無爸爸媽媽係唔會走到！感了不盡！！！

多謝各位家長!

多謝大家！

多謝各位車主
排晒隊都好壯觀

感之不盡

多謝各倍車手家長

多謝車手們

多謝!!

多謝！！

感謝有車巴絲

永遠都記得個位車手

老實講..未見過咁多P牌

我係其中一人,感激不盡

辛苦晒啦

謝謝大家😭😭😭😭

多謝曬車手

聽日罷工

多謝各位爸爸媽媽

感人

真心多謝......

多謝大家 support!!

估唔到有你地咁多嘅support 多謝

RESPECT!

P牌幫推

今日有小朋友放低左幾舊水係車尾
講左幾多次唔收錢

謝謝

多謝車手義載

佢有份留到最後頂住啲狗比前線走

辛苦大家
立志好好學車

去𠴱程停係一邊解決
學生上左車之後𠴱程忍

Hong Kong Dunkirk

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

車手好撚重要

客氣

感謝車手

多得你地手足先可以安全返到屋企

大家坐完車會唔會記低個車牌架

多謝各位香港人支持 大家屋企附近有手提足有事都一定要去幫拖

感動

多謝咁多位

萬分感謝，好人一生平安

我記得仲有菊花茶同肯德基

謝謝🙏🏽

人性的光輝!

push 多謝大家

感謝車手爸媽！
好人一生平安

岩岩返到屋企
真係累
入三小時
出四小時

我愛車手

902 7:00 開學日和你塞！
一個都不能少 一個都不能遲

塞紅隧 @fuckcht
塞龍翔道 @fuckwts
塞吐靈港 @fucktlo
塞獅隧 @fucklrt
塞屯門 @fucktmr

葵芳葵興

九龍塘

天水圍

沙田 大圍 馬鞍山

港島西

大北

荃灣 @twmtrrepairall

夠人請封GP討論工作😉
其他站請自行開GP組隊

漏左野係家長車，有無谷可以報料

真係萬分感激
多謝今日揸Tesla 2位女手足

salute

我仲比五百佢⋯⋯佢都好合作，數清楚先找比我，而我都數清楚先開車走

港版鄧宼克大行動

唔洗多謝,不過你地班仆街仔唔好咁怕羞又想上車又唔敢上就得,我都知陌生人有風險,大家講個信字,上車前自己做下功課啦.

辛苦大家

行下腳斷有校巴個下想喊多謝你地

好感動

跪求巴打幫手

多謝大家!!!!PISH

香港人

我都係比500。唔知前面果個點玩左成5分鐘都唔開車可唔可在教下路

多謝香港人嘅努力

無盡感激

入去問下,

邊區落車,唔見左咩野?其他野唔洗講

真 成場活動都好靠車
多謝你地

行咗兩三個鐘多謝爸爸你老婆好好坐好靚女

多謝各位

多謝校車

多謝車手入到碼頭接放學，永遠感激你哋

推，塞車見到一大推接放學嘅車手真係好感動

多謝你地！！

好，感謝你，碼頭上逸東落，卡片套黎的

多謝爸爸媽媽接仔女走

屌你我月入兩皮㗎咋，我都想中產

係愛啊

屌你發夢行成40K,好彩有車

Thanks everyone

多謝曬咁多位家長

感動，感激

香港人真係好好

lm

多謝你地 走到都係靠你地

多謝各位車手 睇到好感動

多謝咁多位車手

仲係青馬收費廣場果位指揮交通嘅巴打講聲多謝，辛苦你。
仲有唔知今日踩咗幾多個鐘，尤其係機場巴士嘅司機。
最後係堅持守護香港自由嘅每一位。

多謝你！

👍👍

推，辛苦曬

車手

半夜青衣都仲有好多車手係到，respect!

發夢一路揸一路見到大家啲物資
提提大家下次棄物資唔好徒手拋
要戴手套或者抹乾淨先好棄

仲有無狗唔好玩激光啊！

名車展
見到又benz又audi又bmw
仲見到有Porsche

感恩

多謝你

多謝你地就真

多謝大家患離見真情
香港人齊上齊落

多謝曬啊家長

Love

多謝你 辛苦曬

好人一生平安

多謝你哋

推 真係好感動 車手好熱心 載完我地仲話要走多轉 好人一生平安

其實今日有冇爸媽車仔女果陣畀狗抖？

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

今日好多謝個的士叔叔同一個天主教會牧師義載
我番大埔 感謝🙏

唔夠人果陣有人畀人拖左車...

多謝家長們

真係好撚有愛

多謝您地！好人一生一定好報

respect
thank you all

你班仆街仔我叫撚左成個晏就都冇人上車 最尾仲要行咁撚遠

我坐巴士完全幫唔到手

推！！
多謝塞機場咁多位手足

史稱9.1香港鄧寇克大行動

車手們，多謝你地

推！我都有朋友個仔差d走唔到！感激家長接走幾個仔！

我去左欣澳接放學，唔洗多謝

Thx hero

多謝你地信任我地就真
要上陌生人車好大勇氣的

接到第一轉4位，第二轉塞到收費站已經車多過人，好感動

辛苦晒大家

仲要好多家長

真心感謝

取之社會
用之社會

何況只係少少付出，遠遠唔夠前線手足

We connect

多謝仔女們比餅我食就真
塞左兩個鐘餓到傻
你地分返餅我食 好感動啊

哇屌 原來咁震撼

今日入機場架巴士慢駛
有個啊叔搞鳩司機 我即刻屌柒佢咪撚搞事
司機就大聲問有冇人趕時間
全車 勁大聲冇
最後個啊叔 敗走

推... 多謝晒

多謝父母

香港人 加油！

我諗仲有手足仲塞緊

唔洗多謝 大家香港人

推
感謝義載
唔係我真係唔知點返市區

多謝一班車手

2點入 3個鍾塞左入去車人出
3個鍾先出到黎
再入多一轉塞到老母都唔認得
行路肩先快少少
顯示大家都希望可載多轉
見d 示威者行成3個鍾
不過如果佢地可行埋一條路
其他車可行快d 大家就可走多轉車多d 人
路中間巴士都比好多人上
架架塞爆哂 算非常好

好多好多好多車
香港人真係一呼百應

前線食子彈
油錢算係咩？

唔駛多謝，只係好小意思
前線手足先係我地值得多謝

即係今晚塞係因為成班老豆接仔？

我以為係狗搞事

多謝車手 今日係青馬見到真係好感動

3個鍾塞入去
5個鍾塞番出黎...

連登好人獎

謝謝你們 我們是一起的

無手足就無今日
無家長就無聽日

以為今晚真係流落街頭
多謝家長接送服務

我愛手足
我愛家長

我愛你哋每一個啊

辛苦晒

..

多謝車手英雄

安全回家，感謝爸媽

我想講真係至少有一半嘅車係有出聲支持我地，一路都有人同我地打氣好感動，但到後段真係慳返啖氣行
今日先知咁撚多人有車

廢中唯一能做就係咁

感謝爸媽

今日塞到膀胱都爆
但比起佢地行咗18km又算得啲乜

絕對係因為老豆接仔..
我塞左係度成個鐘，去到巴士站d仔比人接曬

迪迪尼迴旋處直頭逆線UTune，全部都係家長一出收費亭就屈返落去巴士站諗住揍仔

收費站標準做法：
P波手掣落窗大紙數錢銀包上窗走

數大餅都無問題，出入幾轉個呀姐都超級合作

入緊去仲擔心緊自己接唔到幾多個
入到去係多車到話唔洗車

未見過青馬咁靚

Same

比起班仔算得咩⋯⋯
下次唔好大長征喇，今次班狗唔圍捕算好彩，要捉就成千人送頭嚇死家長

其實我地呢d家長接到你地班仔女放學已經好開心架啦，你地咁辛苦去讀書又要上課外活動已經好攰，記住呀你地唔洗比家用架，最緊要安全齊整準備下次既讀書內容，我地幾時邊到都會接你地返去，希望你地睇得明我既內容啦

真係多謝接放學嘅家長

香港人 ！

多謝老豆
我地係你個3個女啊
希望你睇到

唔知大家係邊到接。。
發夢係碼頭接
聽到尾班船爆左
勁多人唔知點走。。
但係好多人係收費站接無入到東涌
唔知東涌d小朋友走曬未

好人一生平安！

青馬接放學
見到咁多人打死火燈
即刻眼濕濕

重有幾架係北大比人勾車嘅P牌仔，
未甩P都噤勇，多謝你哋

無言感激

香港人永遠令我心灰既時候 再感動我
香港人加油！！！！

辛苦晒，超感激

推 多謝家長！

我愛香港

唔好再推
下次無車出架啦

多謝老豆
同埋幾個女同學上車 所以好有戒心 成程都盡量少講野 好驚你覺得我地唔係專心讀書幫錯人 其實返左學成日見到你地真係好感動

身為香港人 好自豪
係東涌行到去收費站 好在有車手既出現
非常感激

多謝你哋!

車手多謝你

朋友發夢果陣搵左個車手
但朋友危機意識太高冇乜同車手講野 車手關心都輕輕應一兩句就算
朋友真係覺得好唔好意思

多謝大家😭😭😭😭

多謝咁多位爸爸媽媽
多謝叔叔姨姨
多謝哥哥姐姐

時窮節乃見

推上熱門！ 臥底戰術已破解！

感謝爸爸媽媽
多謝中產和理非

推加正皮！

多謝你地走左咁多轉 車完我地仲要繼續車下一round 好多謝你地 無左你地都唔知點走

多謝所有真.香港人

多咩撚謝，對車手黎講，呢樣付出簡直微不足道
車手其實多謝你地都黎唔切

我係東涌碼頭比父母接走，好多謝你地

車手表示仲塞緊 聽日唔好比我番到工

多謝各位爸媽接放學，唔係真係番唔到屋企

我愛你，香港人

受之有愧🥰🥰香港人加油！香港仔女加油！

推！香港車隊🚗

1點入9點出。

仲要多謝家長慢駛啲狗車先冇黎得咁快

p

多謝曬咁多位真香港人
無論係參與長征既手足
打爆狗鐵既義士
定係幫手塞爆青馬同接放學既家長
我愛你地

呢個真
次次仔女漏錢喺車最後麻煩我幫你捐
自己留返買文具啦乖

你地班仆乖！搞到我落機之後返唔到屋企！車又無得搭！搭的士仲要+多200先有車！仲要塞咗幾個鐘！

好啊！我鍾意！

收到

唔好咁客氣，大家都係香港人，幫係應份嘅。

感撚動！！車手們！

一班接放學既家長真係好偉大
感情你地

多謝你地冇離地共同進退

好人好報
香港加油
天佑我城

點止中產 我見到林寶堅尼都出埋啊

高度表揚

見到啲一家大細就算係去迪迪尼玩既，因為影響到都照義載，唔問原因架。

多謝!

入黎睇下

831失蹤人口

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

多謝你地陪我地一齊塞，真係好感激

好彩有你地

感激🙏🏻🙏🏻

係手足嘅入嚟！！！

無可能831咁大件事都無風聲！

推上去熱門

《太子真相》一句到尾，有無黃絲黨鐵職員出黎講咩事？

多謝

Btw機場交通壓力測試中

香港人加油🇭🇰

好多車手辛苦曬

推唔到，但好有同感

多謝校巴

初頭諗住喺欣澳行去收費廣場

在公共交通工具停駛下
一架又一架校車
駛了一轉又一轉
接載傍偟、疲倦、飢餓的兒女

8粒鐘....車手都頂唔順去左公廁

多謝哂
多謝你地入黎搵仔女
仲係出面既爸爸媽媽要平安呀

見到班仔女係到等巴士，初初班仔女都好唔信任我，係咁話唔洗，唔該，又話等巴士就得，後來你地都係等唔到，俾我勸左上車，果一刻你地肯上車我真係想喊出黎，多謝你地肯信任我，雖然全程車無出聲，但最尾去到目的地，你地竟然.....

多謝你地為香港付出呀，我地對你地唔住

多謝你哋 睇到好感動
本身好絕望 見到大家咁齊心又有返希望

講多次多謝 真係好感動

又行到攰又餓又驚比人包炒
又夠鐘交人比藍絲老豆老母
又行極都行唔到盡頭
感謝再生父母們

大家做自己野者

今日行咁多路辛苦你地啦 發夢係收費站見到你地累到咁 又沒野食沒野飲, 仲要咁多小朋友, 同first a , 車完幾轉 番到停車場先忍唔住 係部車都度喊左好耐 各位加油 應成你地 無論你地去左邊度 油錢路費抄牌快相勾車 食哂我D野飲哂我D野 我都會出來救你地番屋企

好少可係香港一日揸成過百公里，見到仔女一上車知道有水飲嗰個樣子，個心好難受，老婆坐係隔離一路係甘流淚，仔女你地要平安捱過依段日子。

I love you all

係東涌兜到兩點 冇咩人了
希望大家都平安回家

師兄早啲休息

人性萬歲！
🎂 🎂 🎂

其他手足辛苦d
我只係一個想幫下手嘅P牌司機

古有劉備大軍護送民眾到江夏，
今天義載港人不離不棄過青馬。

真係如果冇車手 大家都吾知點算

多謝你地好人一世都心安理得、平平安安
冇你地真係唔知會點

多謝你地
好感動

行路既手足辛苦
行路入, 行路出
大雨都唔肯上車
要留比有需要既人...
車手又算D乜, 坐係到有冷氣有水有食物
好慚愧...

Thanks

辛苦了！

唔好再拎錢出黎

搵人理下我 ，支持請留名721 831

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站

麻煩晒您地

真係好感動多謝你地

真係多謝 無言感激

好多謝爸媽車

多謝你地😭😭😭

官迫民反
起碼過半數市民都反對呢個垃圾政府

發夢今日自己都係車手一份子 晏就1點幾開始慢駛 但被POPO截停入RB 跟住就勾走架車 但咁樣係唔會令我驚嫁 過幾日攞返架車再出過黎 手足們辛苦了 車手們辛苦了 香港人加油！

有人係到揚張500
我地又拎張500出黎
笑到仆街

大家手足，行路好開車好，齊上齊落

我入左3轉先無人 次次都係收費站u turn 斬過去

辛苦曬！

多謝香港人

今日有手足喺路上笑笑口撞車，未見過有人炒車到咁樂也融融

多謝！！！

不過我想講，有車唔等於中產架

多謝你地！

散紙，遞錢嗰陣跌喺路到

多謝車手巴打 你手車好辣 不過我同女朋友都好鐘意同感激 你同你幾個朋友好風趣 成日最輕鬆就係呢程車

感謝香港人
重演Dunkirk

今日如果唔係車手， 好多人都走唔到

真係好感激車手

多謝一大班家長借屋企出嚟做安全屋接仔仔女女

靚車啊

低調呀

最緊要仔女安全 其他洗費都值得

我不是中產....

呢個大家庭咩階層都有，各出其謀

多謝一班愛錫仔女既家長們

根本就係，只係佢哋有顧慮，個政府）或者班大陸佬）當香港市民智障。

如果呢個遊戲由班成年人同佢哋玩，佢哋死十次都無可能勝利，包括班黑警

爸媽：仔女想講番聲我愛你地

我都好多謝個位真爸爸
但係總之以後爸爸媽媽們就俾狗搞

多謝所有香港人

多謝好感動

多謝你呀爸爸 搞到你趕唔切返屋企食飯

無啦啦都勾？有裝？

831

係限速110的公路開5-60,死人頭黑腳就話車速好慢懷疑壞車唔適合係公路上面行就勾得

push 香港人加油

加油！

多謝
光復香港 時代革命

其實好sad 香港成戰場

追曬每一個留言

爸媽們講得岩，仔女們真係以後唔準再留低錢，仲要盡情食曬車上準備既野食同水！咁樣爸媽們其實仲開心，係咪？

俾爸媽們幫手啦！因為我地都係一家人！

有車手提出有仔女可能唔信任而唔上車，我覺得可以手機私下show近一個月既糧單同員工證 勸堅持唔上車手既仔女上車，因為其實佢地先係最需要上車既手足，佢地先係最易之後俾人拉既手足。勸到一個上車，就少一個人被捕既風險。

辛苦曬車手！

第一次上爸爸車好滾動

香港人，加油！！

其實我同意你講嘢
我一路行 一路都諗緊佢哋幾時會喺隔離線包抄 後面又有追兵
其實起步嗰陣聽講東涌已經有巴士 可能返轉頭仲有機

經過地鐵站 聽到廣播 所有車又唔郁嗰陣 真係好撚似死城咁